屋企睇Bb用webcam 邊隻好？

用wifi既係咪好易斷線？
如果1080p錄7日循環咪要好多位？

屋企都唔用wifi?